<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Mikołaj Młodzikowski</title>
    <link>https://mlodzikowski.pl/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Mikołaj Młodzikowski</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-pl</language>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://mlodzikowski.pl/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Życie to sztuka wyborów</title>
      <link>https://mlodzikowski.pl/post/zycie-to-sztuka-wyborow/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mlodzikowski.pl/post/zycie-to-sztuka-wyborow/</guid>
      <description>Słowem wstępu Dżentelmeni nie rozmawiają o pieniądzach, ani o polityce. I jak dobrze, że nigdy nim nie byłem, bo mogę się wypowiedzieć na oba z tych tematów. :) Mój przyjaciel, nazwijmy go Marek (co zapewne go ucieszy gdy to przeczyta), przychodząc do swej pracy usłyszał już na samym początku firmowe motto: &amp;ldquo;Life is an art of choice&amp;rdquo;. I jak źle byśmy wszyscy nie myśleli o życiu w korporacjach, to hasło zdaje się mimo wszystko prawdziwe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rosnąc na zgliszczach</title>
      <link>https://mlodzikowski.pl/post/rosnac-na-zgliszczach/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mlodzikowski.pl/post/rosnac-na-zgliszczach/</guid>
      <description>Warta, siedzimy sobie, piwko pijemy, nic się nie dzieje. Kolejny dzień z livin&amp;rsquo; la vida lockdown, który wygląda jak nowa normalność. I tak sączy się zupa chmielowa, chleba powszedniego kompot nalany w butelki. Gaz z nich ucieka, słońce powoli chyli się ku zachodowi ocieplając szkło brązowych szyjek. Myśli leniwie toczą się po głowie, ulatują tak jak dym z kolejnego lolka. I niby wszystko jest tak samo, a jednak jakby inaczej.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak wygląda koniec świata</title>
      <link>https://mlodzikowski.pl/post/jak-wyglada-koniec-swiata/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mlodzikowski.pl/post/jak-wyglada-koniec-swiata/</guid>
      <description>Tylko siwy staruszek, który byłby prorokiem,  Ale nie jest prorokiem, bo ma inne zajęcie,  Powiada przewiązując pomidory:  Innego końca świata nie będzie,  Innego końca świata nie będzie.  ~ Czesław Miłosz, piosenka o końcu świata
 森: pierwszy był las Pytanie to zwykłem zadawać przy wielu niezobowiązujących okazjach - i muszę przyznać że zwykło być jednym z mych ulubionym, tuż obok: będąc dzieckiem kim chciałeś zostać gdy dorośniesz i jaki jest Twój ulubiony owoc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>